[求救] linksys router 邊度睇log

部router 係wrt1900as

用得linksys都唔識睇log
咁你買黎做咩
可能巴打你有錢，刷埋dd-wrt啦，原廠太廢。

利申: 冇錢，只係用緊底你一個型號，wrt1200ac

自己上去睇啦，應該幫到你
仲有巴打你打錯型號